求教非分化 個個話signal唔多食電

想知點解而我會咁食電？signal入面只有兩個大group 想知點樣可以慳電啲

利申 Iphone 11 ios14.3

跪求高手指點解決

HI BYE
FB STAFF 又出黎搵食

打手躝